有無人想周random 周圍識下人擴闊圈子？

其實好多人都鐘意旅行果陣周圍random 識人，但番到香港大家又好似好shy 咁，大學都仲好d , 去到番工識左一班就係果班，亦唔會周圍識下身邊既其他同事，我做過外資既公司就好唔同，大家都好唔介意甚至想周圍認識下，唔識食個lunch 飲杯咖啡 catch-up 下咁其實好平常

Networking 既重要性唔洗多講，而我自己係好鐘意聽人地既故事，人生哲學，工作或者純粹9up下咁

我最近就幾得閒既，同埋我都鐘意面對面傾，所以隨時就你地點食個lunch 做飯腳或者唔知幾時zip時間飲杯咖啡咁都無任歡迎，避免大家有咩誤會，我自己就prefer巴打既，有興趣就tg 我或者擺底contact 我去聯絡你都ok

我希望未來多人既可以搞個group 或者平台大家夾下，不過後話睇下有無人同我癲下先

我想識多啲外國人

出去旅行多數住Hostel

香港有冇類似Hostel/Guesthouse 可以得閒冇事入去住下

8.5 全民三罷

我就無乜所謂 不過係外國人nice d 更加鐘意周圍r 吹

本地人好多渠道可以識

你TG英文谷玩狼人會識好多外國人
南美丶東南亞丶歐洲丶俄羅斯丶美國都有

Push

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

push

tg huaxiping
做網上廣告 打泰拳巴柔

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

巴柔喺邊學